我只係想簡簡單單

唔想玩心理戰呀 你估我下一步會做咩
我又要估你下一個反應係咩 會攰架大佬
其實呢個年頭
簡單嘅女仔係咪買少見少
介意咪開口同我講 我會改
但係又要比人用成噸英泥封住個嘴咁
大家鍾意對方 拍拖
為對方著想 係咪真係咁難
生活中嘅壓力已經夠多
拍拖都係希望開心
點解會變左增添煩惱嘅一種

傻豬黎既
佢係對你有意思就佢去估你喇

你係兵

Ok 明了

張衛健-身體健康？

人地係 我只想身體健康

。

你的回來 令我徹底失眠💙

點解同我一樣

一啲都唔好玩

因為啲女人 痴線

樓主tg呢

比tg

兵弟好多account

笑咩⋯⋯

嗯被發現

捨得比未呀柒頭

赤裸裸既真心好易受傷
因為怕再受傷所以先會唔坦率

我無用tg wtsapp 得唔得

扑都扑埋 唔緊要嘅

自爆。不了